要從國外買隻香水，好多代運公司唔運

國外買平d又唔驚撞味，不過好少物流公司代運
見到有篇文話有個跨境購物網購平台可以運，有冇人用過佢地嘅service？

試過香水/防水噴霧都得